訓覺有沖涼既感覺

有時訓落去好似沖涼咁涼浸浸

起身會好舒服

有無人解釋下

涼浸浸 係咪cum得少被

有試過
好舒暢既感覺

我依排對腳岀汗特別勁咁